[純呻]今年開工利是縮水

舊年$500+$100
今年$200+$100

舊年淨係年尾果兩個月都賺左過千萬，得幾個員工都咁孤寒既？